［打手] 嗚呀！！！荃灣間南記原來已經開咗！！

好撚正新界開多啲

荃灣邊到開

食咩

千色匯

利申, 鐘意食南記但係荃灣米線太多選擇, 開黎無咩意思

唔係間間南記都好食
呢間唔好食

灣仔謝斐道南記
個收銀阿姐閪得嚟又幾搞笑

我都覺
尖沙咀嗰間成日好淡味

荃灣有噉多間粉麵，點會食南記，又唔係平。

天樂里個間摺左

南記快d北伐趕走班北佬

荃灣邊度?
BTW荃灣本身都多野食

千色匯

求介紹